你加城 [FiveM]丨邁向 廣東話 全 Role Play丨免白名單丨新手帶領獎勵計劃丨自創獨有香港車輛丨

你加城 [FiveM] 歡迎 🇭🇰 香港HK 🇹🇼 台灣TW 🇲🇾馬來西亞Malaysia

🚀 目前穩定人數上升🚀

📈 正努力邁向 廣東話 全 Role Play Server

💸 新移民將會提供20萬的獎勵

●免白名單

●新手帶領獎勵計劃
讓生手可以盡快融入城市，並且有豐富的獎勵

●非白名單職業
包括：銀行司機，巴士佬，垃圾佬，伐木佬，屠宰者，紡織佬，貨車佬

●獨特建築物🏟️ 🏦

●自創獨有香港車輛🚑 🚓
包括警車，救護車，雪人快報車輛，光榮冰室車輛

●獨有賭場大亨插件
可遊玩包括21點，輪盤

●多種白名單職業選擇
包括：救護人員，警務人員，修車工，的士佬

●光榮冰室(職業餐廳)
為大眾提供不同種類的食物

●雪人快報📰
為大眾提供最快消息，讓就算不在 你加城 也同樣了解內部發生事情

●獨有黑幫系統現 成為地下組織(雙黑幫)
不屬於正常職業，可以搶地盤，打劫

●定期舉辦不同的活動
車輛拍賣會，賽車競賽，拳擊比賽，團隊射擊比賽，以及不同類型的小遊戲

●多種打劫模式🗡️
便利店，珠寶店，細銀行，大銀行/太平洋銀行，遊艇打劫，走私車輛

優點；
-為大家提供一個最舒適的環境生活

-擺脫不公平的對待

-城市內的玩家都友善

-管理員態度良好

-為市民解決不同的問題

-聆聽各位市民的訴求以作改進

-伺服器 24 小時運作，並持續有更新

-多種執法部門，為市民提供一個最安全的城市

未來將繼續更新的玩法

目前人數上限為32人 ( 希望邁進 128 人 )

使用以下任何可獲得更多獎勵，請自行聯絡管理人員取得
連登暗號 : 點解要攬炒

香港人加油

永久Discord Link：

自推

好撚7呀你

救命借咗架hiace搞到負咗$60000幾 買嘢食 入油都冇錢 點揾返啲錢

個城多唔多人講現實野架?? 好多rp ser都唔係真係rp緊 變左現實交友game